想進修番d 英文，之前個兩萬蚊持續進修基金未用，有冇邊間教英文好d??

會話，閱讀同寫作都想練，依家學歷同英文水平不對等，想練番好d

自學好過啦

笑撚死 master 唔識英文

出面大果D 9成呃錢，大班教學
正正經經搵個一對一外藉老師教，不過多數CLAIM唔到

回得咁撚快既

有冇方法教下路，我覺得自學好難練到會話

個d 通常收幾錢堂架？？

係咪有個app叫lingoda
我見有幾個Youtuber都有賣過廣告
一對一同外國人講野

而家先開始學
學蝗語殘體字啦

人哋又冇話讀咩level
唔可以咁笑人

我讀過British council 既課程，佢教d 野ok，但就好睇你對英文有幾多興趣 你自己冇興趣學而逼自己上堂學真係無撚用，事倍功半；如果自己有興趣，上youtube 聽英文電台或者睇英劇都會學到。

依家都有興趣，但想請問下佢一開頭係點測試你英文水平？？？

佢會叫你去做英語測試同做口試，好似要比90蚊，佢會根據個結果將你分等級，然後叫你報返適當既班咁囉。

可以claim 持續進修基金 嘅 courses, 全部都好廢
Bristish council My Class 係冇得claim
呢個政府真係好垃圾